男人講左分手係咪就唔會回來了

男人提出既分手 如題

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

自己叫分手又要話自己比機會 冇準備分就唔好叫

拍左半年日嘈夜嘈
咁之後會點 呃到人呃唔到自已既
唉 下個會更好 節哀 睇開d
唔岩我同拍

咩事分手先？

你做咗啲咩令佢咁絕

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

我只係想嚇下佢點知嚇走左

係咪無彎轉？男人都咁狠點解

我明白大家都不同了，但可以一起努力嗎⋯⋯

用分手嚟嚇人

絲打 我同你一樣
我同我男友一齊左9年了
我所有野all in 哂
佢琴日同我講分手了

點解呀

唔系冇彎轉
男人女人一樣可以狠
只系你未搵到真系愛你既姐
反正都唔岩 何必強求呢

佢可能一時覺得壓力大 你地都9年感情
會一齊番既

點解成日要將分手放係嘴邊 而家你又後悔話希望佢返嚟
好撚矛盾

點解佢地可以做到咁絕情

機會好微小了
我同佢講佢已經考慮左幾個月 唔知點同我開口
如果呢一鋪 無機會可以一齊返
我諗我都無咩存在意義

但我希望係結束生命前
我可以為我地香港出一分力先

9年咁耐..
你地無諗住結婚？

講到尾
一個已經冇feel, 冇愛， 冇衝動的關係，明顯一句，他/她要分手。 講多冇謂，就算你又跪、又氹、勾引佢都好，唔愛就係唔愛！ 可能好殘酷，倒不如沉澱一下自己，諗清楚自己想要什麼，別太快開始另一段新感情。 人就是這樣成長。（別介意老土)

呢d都係睇人 無分男女
有d人決定左 就頭也不回

又唔洗咁灰既
前線大把猛男令男

之前有
但而家呢個時勢 唔想結住 暫時將計劃割止左

咁耐感情 俾我真係分唔開

上得前線既話 都唔會為溝仔
但我無勇氣

岩架啦
識下第二個 轉下心情
仔死仔還在

比d求生欲黎
可能轉角遇到愛呢

考慮咩？未來？但9年經歷咁多話放就放？

我明白呀多謝你
開始醒啦 慢慢搵合適既人
終有一日會有一個唔需要勉強大家都可以舒服相處既人

知道

應承 多謝

呢啲明明係恐嚇 戒左佢啦 唔係拍幾多個散幾多個

知道啦今次真係知驚 但無後悔藥了

我都就走黎6年
又係all in晒
但換黎嘅係佢變心

聽到你講成日話分手就知了
成日講分手個感覺係會覺得又分手 真係好撚麻煩
次數越多就會越黎越厭
到最後佢頂唔順咪直接同你講分手
所有野都係你自己造成 鬧交咪鬧交講咩分手姐?
想人氹姐都唔應該張分手放掛嘴邊
去到最後男方一定頂唔順真係同你分手

時間長短冇乜關係
人話變就變

知道啦

我自問所有女朋友有既野都做哂 除左脾氣差啲
佢呢？放我飛機N次生日無到 連禮物都無！
我都係想佢係一段關係入面感受到被愛
唔珍惜仲咁對我
我依家望就望你後悔 追我個時對我咁好
我又送禮物又你呢

一個愛你既人會著緊同照顧你感受
絲打加油 放手會有更好的

我特別啲，同個男仔曖昧左幾個月，一直都無咩野，都幾sweet。我亦都一直覺得佢好鐘意我，就係講一齊果日，我亦都應承左一齊。點知佢講完就後悔，我有試過挽留佢，但佢都唔想。覺得無左一開始既感覺
有時真係唔可以暖昧太耐，即使當初幾鐘意，但幾個月係咁磨，咩都磨走曬後悔都無用。

係呀 感覺好難講 磨下磨下就無哂

都差不多了知道

男人101: 聽到分手即分手，勿猶豫勿挽回

點為之all in 晒? 屎眼中出過未?

時間真係最好既解藥，雖然咁講真係好老土。

雖然我都只係無左佢兩個禮拜，但都仲係成日stalk佢啲野，想知佢做緊咩。真係無咁易忘記架。

但過左既野真係唯有接受，後悔都後悔唔黎。亦都唔雖要忘記架，做一世既回憶都無所謂。

都係成長，都係經歴...

唔會忘記呀 係我生命中一份好重要既回憶黎
無論以後和誰在一起 我會感謝從前既人

無巴打你咁重口味
allin除左係身體仲可以係百分百既付出同愛
後期我提好多次分手都feel到唔夾 佢都唔想做了
但佢勉強一起先試試 原來勉強真係唔得架
我都要放手了.

我都係，7年幾，all in哂，佢先話要分手，話唔夾。
如果無機會，我都唔想存在。完全明白

好想死

我明呀！搵唔到生存意志，但都只可以繼續生存落去。加油呀！💪🏻係度同大家傾下計啦！

佢會搵返你 如果你夠好
當初我同ex分手 我都係成個人冇曬希望咁
後尾自己去學d新嘢 做下運動 慢慢就走左出黎
分手後三個月 遇到宜家個男朋友 對我好好
分手差唔多一年 個ex搵返我話好後悔 仲放唔低
加油！

對佢好是因為我很好 大家努力

一齊耐左又真係會習慣有個人係自己身邊...
當佢唔係度嘅時候又真係會覺得好孤單..
唉

習慣左每個周六 日佢都在
忽然無左 好寂寞好難頂
但....都要習慣

用分手要脅得就預左會分手

但愛大家唔係應該要堅持的嗎
我都比左佢好多次機會了好狠

我當初用左差唔多三年先可以放得低
習慣呢樣野真係好可怕

其實有時分手只係想佢多啲關心同留意下自己

3年......好耐
你最後點走出？

但人地既分手就係真係想飛人

我接手

最後出走到係因為自己排滿個schedule
然後唔比時間自己諗起佢同再stalk佢ig
雖然好似有少少虐待自己

2個人都成日玩手段真係唔好，要坦誠講先岩嘛！

呢d 諗法好撚 on9
世間上有兩種野係收唔返
潑出去既水, 講出口既說話

經一事長一智
用分手威脅男友無用的

無玩啦 人地唔要

年紀輕輕仲可以搵過新既，唔好咁灰呀！

講分手咁傷人既事你做先仲要講咁多次，死心bye

個人睇法
對方多次提出分手對自己黎講係感情核彈，因為對方顯示出對呢段感情既唔信任。

除非你有實質行動，否則應該唔會番黎。

基本上你就好似對一块玻璃係到鑿，佢就係块玻璃既另一面要不停係到用aa膠用膠紙格硬痴，然後你鑿完其實無幫手痴過，對佢黎講亦係心很累因為你跟本無實際行動修補块玻璃。

人攰就會想放棄，佢只係幫你尾刀，啪爛块玻璃。

希望啦

你估好似啲女人咁成日開口埋口話分手貪好玩貪過癮咩
成日用分手嚟情感勒索人

因為宜家佢就係同你立場調換左，
點樣先挽回到係你要諗既問題，
有時候做左唔係就叫做左。

學我地宜家抗爭話齋，
和理非唔夠就要勇武，
得一樣唔夠就雙管齊下，
斷估你男友都唔係林鄭掛，
除非佢已經另有目標姐。

自作賤不可活，睇你仲講緊咁既野，真系，唔好害人啦

但你講出口係分手喎，人地咪成全你

「因爲我真係allin哂係佢身上」，絲打你All in 左咩

咁男仔講嘅分手同女仔講嘅分手真係好唔同嘅...

我拍左五年，巴，曾經都好唔成熟地成日講分手，最近又係咁，而佢真係唔番黎了 只能夠講關係係會令自己不斷學習，但往往過程都係痛苦

岩呀每次被分手都會好後悔當初點解唔做好啲
不過所有野都太遲了

無朋友...

我完全明白
一齊咗差唔多一年 話散
見哂家長 雙方都好贊成我地一齊
已經視佢為最後一個
點知喺亳無預兆 無對我冷淡嘅情況下 突然被分手

嗰種撕心裂肺嘅感覺 令我attempt
個心好似冇咗一忽咁

點樣面對 可以點 我真係好亂